【问题描述】

输入2 个正整数m 和n(1<=m,n<=1000),输出 `m~n` 之间的所有水仙花数｡

水仙花数是指一个正整数的每一位上的数值的立方之和等于该正整数的数｡

要求定义并调用函数is(number)判断number的各位数字之立方和是否等于其自身｡

【输入形式】

输入2个正整数m 和n(1<=m,n<=1000)

【输入输出样例1】（下划线部分表示输入）

Input m: 100

Input n: 400

153

370

371

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.943K
平均CPU时间:0.00575S
平均墙钟时间:0.00576S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
